唔洗FC 正式宣佈犬隊升級做解放軍

人地今日記者會 已經講曬

全部手足同我推！ 如何令黑警有所顧忌有所恐懼！ 如何從狗屋內部分解黑警！

香港已無警察